[代轉] 要沉著氣！不要再讓仇恨和憤怒帶走每一個我們所愛的人

我知道現在大家的難過和憤怒，但我覺得真的要停下來，不是因為屈服或者認輸，而是不想再見到有人受傷、流血、甚至再犧牲生命。我們要保護更重要的東西，包括身邊每個我們所愛的人。要沉著氣！不要再讓仇恨和憤怒帶走每一個我們所愛的人。

圖右有空位, 可以寫上自己的聲音.
謝謝.

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

[代更新]
原圖可以在以下連結找到 :

謝謝